點解次次去apple買ipad magic keyboard都冇貨？明明四月已經開賣

如題

比人訂曬？
上網訂都要26號先送
親自去拎都要30號

飢餓式銷售